
--- Page 1 ---
Frequently Asked Questions - CareSetu
Q1: Who can use the CareSetu App?
A: Any adult above 18 years old. Minors must be added under a Primary User account.
Q2: Can I browse without registering?
A: Yes. Non-registered users can browse, use the self-assessment tool, and share the app.
Q3: What services does CareSetu offer?
A: Services include online consultation, lab/sample collection, drug delivery, home therapies,
post-surgery care, and more.
Q4: Is my personal and medical data safe?
A: Yes. Data is stored securely using encryption and strict privacy protocols.
Q5: What happens if I upload an invalid prescription?
A: HSP will cancel the order. Prescriptions must be valid and legible.
Q6: Can I access CareSetu outside India?
A: The app is intended for use within India only. ASPL does not ensure service availability outside.
Q7: What is the refund policy?
A: Once drugs are accepted, they cannot be exchanged or refunded.
Q8: How is payment handled?
A: Payment is online or via approved offline methods. Receipts are provided upon confirmation.
